鄭月娥： 市民不敢坐港鐵因為黑暴

而就警方國安處拘捕多名民主派人士，她指有關工作由國安處負責，她不便多言。但她認為，《國安法》保障了大部份市民的人身自由的安全，又指很多市民不敢坐港鐵及發表意見，亦有企業不敢發表支持國家的言論，甚至有酒店拒讓政府租用設防疫中心，都是因為「黑暴」，着記者問市民現在是否感到更安全。

黑暴=黑警的暴力？

打完科興死都係因為黑暴

太子站亂打人果D嘛

因為831

啱呀 831嗰晚睇live睇到唔敢搭港鐵

唔敢坐港鐵嗰陣擺明係因為元朗白衣人啦

721同831都令市民唔敢搭港鐵

他們知道我們知道他們在說謊，但他們仍然繼續說謊

最都係佔中 借口都用咗五年

黑暴又可以用幾多年

721同831呀

831

黑暴

綠卡又點解釋?

831之後係唔敢坐嘅

緊係驚啦
又白又黑係黨鐵入面打人都無後果

大話講一千次好似會變真

好似係

笑撚左，笑撚埋右
香港就資訊流通既，唔係大陸果隻封閉，講1000次都唔會變真嫁大佬直播晚晚十幾廿萬人睇

push

一定係黑暴黃絲醫生出錯，冇睇哂個佢個病歷，判斷錯誤

咁嘅說話都講得出口，777真係無人性

好彩白衣人打鳩d黑暴
比返信心我坐港鐵

過多年5就會咁講

係咁暴力你果堆街頭廢老街站神早比人拆左檔啦

根本就係想靠係咁講去洗人腦，以後del埋721831啲網上record就可以成功修改歷史

722元朗 荃灣5點後好似死城咁唔知關邊個事
唯一一日連黎生都唔翻工

佢咁樣叫班831速龍
係咪太冇良心

唔敢坐了

唔想睇佢全相

黑警嘅暴力

因為黑警
國安法之後我淨係見到外資撤離、 本地公司執笠

連八達通都唔識用嘅話怕坐港鐵

你今日先知？

旺角著哂盔甲拎哂槍打完人扮傻，元朗著哂白衫爆人樽又拎水喉通，你去搭囉。

事頭婆

唔係因為佔中咩

同幾年前乜撚都賴佔中有乜分別

正

佢自己都唔敢坐 同唔識坐

係咪8月31日果班恐怖份子？

後面嗰個修女係英女皇嚟？

我真係因為呢單野唔敢再坐地鐵

傻閪酒店先會比你用黎用防疫設施
比你搞完仲有客？
純商業角度都有得賴

黑色幽默

地鐵逼到企鵝 咁啊
屌你老母

嘩屌 雖然個皇太后唔叫做靚但依家

你老母屙屎唔出係咪又係因為抗爭者呀？

太子站會無端端俾班包到冚嘅ISIS打一身，完全唔知咩人嚟，報警反而叫我咪咁多事，你仲敢唔敢搭吖？我就唔敢啦

特首唔敢坐 因為唔識入閘啫

梗係
坐坐下地鐵都有催淚彈射入嚟
又有人無啦啦衝入嚟摳鳩你

講真 我真係唔敢坐去元朗同太子站

佢真係講得出先好笑

但最好笑既係佢已經用緊上邊果套

不敢坐港鐵因為你唔識用八達通喎

係啊 831之後就唔敢搭喇 戴晒頭盔用警棍打人

721 831
係因為呢2日

啱呀⋯死黑警

馬鹿野郎

着記者問市民現在是否感到更安全。

叫佢問我丫

著白衫但叫黑暴

乜撚嘢呀柒婆

直到下次有新暴出現為止

又想扭曲事實

技安不敢上學因為大雄

終於唔係因佔中

有咩事都係因為有共產黨
洗乜兜咁大個圈

好耐無坐過黨鐵

已經跟人民日報照讀

第2日成個新界西 4點鍾後死城咁

咩我大佬話你今次仆街啦 打親人地老婆 依家call定馬互斬

個日新界西d商場公句都放人走

真係想知由幾時開始黑暴係一個官方嘅詞語

南京人不敢出街因為南京暴徒

又指鹿為馬

藍絲唔坐咩？good

中聯辦幾時用？

我唔夠膽去元朗

林奠知有鄉黑都唔撚做嘢

黃色經濟圈係因為市民驚俾黑暴打唔敢支持藍店而成

佢都係鳩up幾句等支那傳媒quote姐
邊有諗過你D香港人點諗

講得啱

721，831之後，我而家搭黨鐵都習慣睇定逃生路線都保持警戒

777呢獲咁夠薑

你係度大我係冇用嫁
唔想做魚毛嘅
夠膽你就落金鐘地鐵站遊下

831打死人
科興針打死人

黑警咪黑暴

港府講大話講到痴撚線，咁有自信自己民心所向就唔會取消選舉同加咁多限制，根本港府唔敢正面面對真實有數據民意，佢地講既民意係自己想像出黎，完全無依據

奇怪係咁耐黎無記者問佢點知呢個係民意，政府有數據做乜唔公開

藍絲真係信

搭港鐵都得嘅！我哋唔好係港鐵內部消費,佢哋嘅收入地租都佔好多！

冇錯 , 因為 721 831 依兩日

真係好撚有說服力

係啲藍絲東施效顰創造出黎嘅term
以為文宣類似就多人支持
721831講黑警 佢哋就作個黑暴
講黑警係狗 就借個動物名曱甴
就連藍絲嘅藍色絲帶 都係佔中個陣抄黃色絲帶
口號就太多 咩變革香港etc.

屌你老味, 我唔撚搭黨鐵係由佢配合正苦封站果日開始!
果陣幾多日人買埋車飛, 放定散紙, 仲有便服係站內, 比啲後生仔搭車同換衫
我地只係借你黨鐵嘅地方, 亦無話要搭霸王車嘅打算

但你地點做? 配合正苦封站, 沒收散紙同車飛, 丟左啲一袋又一袋替換嘅便服，運啲狗去打巿民，放啲狗落去射TG，831唔肯全部公開CCTV
我仲搭就真係無良心！

咁撚鐘意封站, 爛果幾部閘機咪爛囉, 最好成站爆撚埋佢！
我仲記得佢地扮無零件維修, 配合正苦, 想巿民埋怨「黑暴」搞到佢地搭車唔方便！
仲要放埋啲小粉紅係度捉人用老人飛同跳閘啊嘛，我記得架
你黨鐵咁撚仆街，洗乜同你客氣

黑社會同黑警係地鐵打完人，第二日返工呀叔我見到啲血都味清曬呀，柒婆你教我點撚樣搭呀

721打人嘅白衣黑暴

黑暴真係萬能Key，總之乜嘢都濑佢就包無死

是但啦, 日日係到9up, 咩都你講哂架啦, 我地冇權冇stake丫嘛, 共產黨萬歲

香港人淨係識笑
完全冇諗過佢根本唔係講比香港人聽
曼德拉梗係知自己唔係喺監獄死
但聽嗰個人唔係曼德拉
謊言絕對可以變真

比塊布佢遮住3點，唔想見到

當人on9, 又想改寫歷史

黑衫暴徒

佢係咪真係痴咗線？

D老而不淨係識推卸責任，自己永遠啱晒

真啊，我淨係敢坐和你的同電車
諗起 721 831 就驚驚

有國安法唔係好撚和平咩，唔係香港繁榮穩定咩？
有國安法就唔係咩都會變好咩？
成撚日懶得就懶，自我矛盾

我就因為831黑警恐襲唔搭黨鐵改行路算

我今日屙唔出屎都係因為黑暴

講得好 有冇記者可以大鳩呢個政府 係咪覺得自己民心所向

831 打死人

721鄉黑x黑警
仲搭嚟托咩

地鐵大把人搭

831黑暴

一日都係占中

係囉最衰都係黑暴

幾時有人唔敢坐呀大佬日日迫爆喎

721同831嘛

黑暴= 新佔中

乜野叫「黑暴」？
政府成日掛喺嘴邊，其實有冇官方文件定義呢兩隻字？

最衰都係佔中

有警察點解要驚，老屈法冇用？

班畜生黑警呀？

69 721 831

戇鳩

林奠令人仇驚，拉得国安法

31 August 2019

冇人去過黨鐘protest

無人搭 仲cut人地綠卡?
比2蚊搭你狗鐵咪仁慈囉

林鄭會答你「有市民同佢反映」、「唔需要有數據，大家心知肚明」

仲好意思話自己有風骨，以為自己係清官，厚顏無恥到咁，曾蔭權個樣猥瑣但都有腰骨過林鄭九條街

八達通都未撚識用知撚民間聲音咩

元朗白暴

又想改寫歷史

講真 上年第一次聽到呢個詞我真係咁諗

係，怕左黑色速龍暴警

我係咁諗，仲以為佢想清算。原來同佢個屎腦諗既唔同

遲下就係「鄭月娥：行政長官選舉延期一年因為黑暴」

真係唔知邊個係黑暴呢

柒婆唔死都無用

黑暴死全家

2019年8月31號晚見到咁，我就唔會搭。

係佔中

其實係 唔好對人類太有信心

填海華繼續吹.gif

就黎話市民不敢接種科興疫苗都係因為「黑暴」

721都有得spin

上水站半夜黑警走入去扮示威者破壞閘機
見到記者仲要攞黑警電筒照鳩人喎
唔記得咗？

算啦
哂時間
呢家我哋講乜佢都唔會理
再將自己嘅諗法講出嚟
咁就可以用佢嘅說話「定性」或「定義」一件事
再合理化佢後續行動

我不敢坐巴士因為屯公和龍翔道

黑衣人最多係黨鐵打死物有乜好驚

不嬲咁講

不如講返因為係佔中la

btw紅暴由1997 年已經搞緊香港，支那人同港共紅共搞左廿幾年

黑警同白衫藍屍的確令我唔敢再搭地鐵

831打死人

死黑警

日日都不知幾多人搭
不安

真係有黑暴

我唔敢坐因為721班恐怖份子勾結白衣人, 之後831果班恐怖份子就係太子站沖去打市民.

唔係講比你地聽架
同班大陸喱講

哈哈，佢有坐過地鐵嗎？

有武肺都係因為黑暴

佢呢d condom 支那唔會幫佢洗白 只會遺臭萬年

取消你咪取消

唔通你地會上街?

上街都唔撚驚喇 有狗就會自動be water

唔襯你地唔出聲 搞多幾野 等幾時?

#最緊要全民抗疫
#blm

黑色暴雨要留係安全地方
唔通仲去搭黨鐵咩

係呀因為831 黑暴呀

由你一出世就同你講係馬 佢就會變成馬

落車比白衣人 / 綠曱甴打既話佢賠返醫藥費比我？
on99

食屎啦

831！！

721！！！

好彩得大頭

市民唔打科興係咩因由

藤條人：原來喺港鐵fit人係冇代價。

屌你老母！

咁即係搭地鐵既藍絲唔覺得黑暴恐佈
但係好多藍絲都搭緊
即係林奠又解讀錯藍絲意見
藍絲表示好灰

呢個真

支持香港新義安警察
支持黑社會偽政府

黑警暴政

好笑

你話免費立即坐爆

少數人都驚？

過兩年落埋教科書咪成事實囉

仲要講幾多年，智障的喺嗎？

721都係啦

-40分你估真係流GA 咩，狗唔搭8 ，是但搵件個樣正常少少坐佢個位好過

朝朝早香港站去中環站多人到水洩不通

打完疫苗死人都係因為黑暴

真

黑警又真係好暴力既

黑警暴力

所有野都可以用佔中或者外國勢力去解釋
就算阿婆係街邊仆街都一定係佔中或者外國勢力影響

我覺得酒店拒絕其實只係怕個病毒傳染自己啲員工，佢自己作個政治理由落去

香港特首歧視黑色
Black Lives Matter

其實佢係講: 唔敢坐 定 唔撚坐？

係咪打死人

黑社會暴徒

因為警察唔做野， 任由白衣人歐打無辜市民

最衰都係佔中，如果唔係條廢老唔洗死

聽日太陽升起都係黑暴

你估各大媒體入得去有無夾定同揀過呀拿？

有埋國安法加持 隨時踩到佢條尾就鎖鳩你 除你牌

利君雅咪正正係一個最佳例子

7.21果日唔計

死黑暴

有國安法仲有黑暴咩？

個日返緊工，公司突然叫屯元天嘅人下晝唔曬返工

想call的士，但係幾架都唔入元朗

Lena都唔靚？

黑警暴力 黑警暴力 黑警暴力

我就因為831

大話講一百次都係大話

其實佢冇講錯幾多企業驚得罪真香港人(黑暴) 所以唔敢撐国安法

呢件垃圾真係可以將所有嘢完全調轉嚟講，無恥指數爆燈

我唔坐喺因為好多黃色
啲站應該全部用紅色

831之後都唔敢坐地鐵

如果黃嘅係少數 大部分嘅人需要驚？ 仲未計俾你拉咗咁多
又話黨安法一出就香港含撚至軟嘅 又呃鳩啲支那豬？

屌你 日日返工坐港鐵都逼爆

酒店拒讓政府租用設防疫中心

冇腦唔係扮
其實唔係山窮水盡 邊有酒店肯攞出嚟做隔離酒店
斷自己客源（全間做隔離客）
員工（做酒店變做醫護）
善後（大消毒 啲人知你做過隔離酒店 可能少咗客 同凶宅一樣道理）

Cersei Lam

柒婆你有真正搭過港鐵咩？
你夠膽一個人親自搭一程港鐵，同市民無阻隔溝通，
然後先講嘢啦！

7婆 唔撚識買飛 唔撚識用八達通咋

唔夠膽 驚死冇全屍

831真係好恐怖

科興打死人都因為"黑暴"

831真係好大誘因去戒黨鐵
黑暴咁仆街 但係到而家都無人被拉

Shame Shame Shame

我一定唔敢坐
元朗站俾白衫牛屎佬打
太子mn油麻地站俾黑警打

扮咩啊

柒婆連地鐵入閘拍卡都唔識

唔安全呀，共產黨執政既地方只可以用危險黎形容

仲俾正價坐地鐵啲港豬係咪on9

人哋連八達通都唔識用架 咁離地點會知呢啲嘢

正臭閪

佢真係唔識架喎.jpg

指鹿為馬智障狗官

他們知道我們知道他們在說謊，但他們仍然繼續說謊 +1

又諗起831太子黑暴
困住黎打 死傷不明

721

唔係講笑
經過元朗站我都好驚坐港鐵

大鳩佢咪好似利君雅咁囉呢個政府玩曬係又唔係第一日知

正苦：發現好多人用綠卡搭地鐵
正苦：發現好多人唔敢搭地鐵

黑警暴力831

但係李露薇教授夠膽用老人八達通坐黨鐵喎

最衰佔中

結論︰冇綠卡唔敢搭地鐵

Burn them all!!

癲婆真攬炒
先炸立法會
再引美軍轟炸香港

我驚831重現咋

咩戲

樓主pin

别拍 别拍(用手擋鏡頭)

唔坐係因為黨同黑犬

831黑暴真係好撚恐怖

黑暴=黑警暴力
大家都知

暴你老母呀臭閪

721同831

支持7婆拍套叫「黑暴」既片

ching個「都」字有問題喎

痴線然線

831 721當晚發生咩真係發夢都見到

黑社會同黑警都走去車箱無差別打人

班死仆街幾時先俾天收

黑警死全家

洗腦要搵岩內容，唔係搵d極多證據嘅去洗

黑暴=721 831

唔敢坐因為驚 721 831

係呀，每次見到啲黑暴警就覺得周身唔聚財，感覺好唔安全

其實黑暴指咩？
黑社會？
黑警？

黑色暴雨警告

卸膊係政府技能不意外

黑警暴，正確

去死啦毒婦！

我當時很危險 生命受到威脅

Game of Thrones Season 5

黑暴=黑警暴力？

市民不敢坐地鐵是因為地鐵太慢
市民不敢坐地鐵是因為怕曬黑
市民不敢坐地鐵是因為經常爆軚
市民不敢坐地鐵是因為車站偏遠
市民不敢坐地鐵是因為懼高症
市民不敢坐地鐵是因為怕醜
市民不敢坐地鐵是因為車費太平
市民不敢坐地鐵是因為怕靜寂寞

係呀,黑警暴力呀嗎

777 : 戲院院線執笠，因為黑暴而冇人去睇戲。

有blockchain佢哋班人一世都改唔到

777：黑暴抹黑科興疫苗。

777：黑暴令股市下挫。

黑警暴力行為